[轉載] 冒警是不對的，大家千萬不要試呀！

黑警派大量卧底四出縱火破壞，既分化勇武與和理非，又令市民怨恨示威者。此計毒在示威者捉鬼又死（被分化）唔捉鬼又死（被污名化），提高武力又死（更招市民怨恨）放棄武力又死（運動被丟淡），所賴者不過是卧底無從辨認。這是其最強之處，同時也是其最弱之處。試想，如果有大量示威者扮鬼，然後主動向市民承認他們是鬼，讓市民不能分辨誰是示威者誰是鬼，因而也無法將問題簡單歸咎在示威者身上，這樣的話警察可以怎樣澄清？
不過呢，冒警是不對的，大家千萬不要試呀。

鬼打鬼？

各位其實我們可以看到中國政府在過去三個月基本上什麼都沒有做過，只是找一些低級的國務員官員打一下口水戰。

但大家就忽略了一點了，這一點極重要，因為國家是努力在內地做文宣，不停的重復示威者暴力，拍假新聞，力求內地市民不只是反港獨，是反港人，未來一聽到香港人，就跟聽到新疆人一樣，所以中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國內地的假新聞包括示威者設路障並強逼司機捐錢，不然打爆汽車。法官是支持示威者所以不威者不會坐監的。示威者老師打警察的三歳孩子....太多太多了，目的就是為了給內地人一個觀點，香港人是反國家，香港人是垃圾。

如果我們今天不文宣內地，革命不可能成功，而且更會影響這一代及下一代的真香港人。

文宣，你們是時侯出手打入內地了！

冒警是不對的，大家千萬不要試呀

試下講。我無需要出示委任證

之前好似都有巴打試過 然後個藍絲即刻嚇走左

可以去藍店收片啦

推

語氣要練，大聲夾惡
「警察，行開」
「唔係告你阻差辦公」
「阿Sir做嘢唔使你教」
「身分證」

如果扮POPO入狗宿,
有冇得淋

點避免俾人打，聽到你係popo打斷你啦

入去為咗俾佢哋發現打死